Hij hield een ogende mij allemaal voorbij.
Door en door zegt hij: "Zetmeelrijke kleding--zeer.
Denk je dat je een goede deal van een big bug, _niet_ je?"
"Ik ben misschien, misschien I ain't," zeg ik.
"Don't u me none o' uw lip," zegt hij.
"U hebt op aanzienlijke veel franje aangezien ik al weg.
Ik neem je een peg voordat ik met jou.
Je bent opgevoed, te zeggen ze--kunnen lezen en schrijven.
Denk je dat je beter'n uw vader, nu, weet je, want hij kan niet?
_Ik_ eruittrekken.
Wie vertelde u kunt bemoeien met dergelijke hifalut'n domheid, hé?--Wie vertelde u kan?"
"De weduwe.
Ze vertelde me."
"De weduwe, hé?--en die vertelde de weduwe kon ze in haar schop over een ding dat ain't geen van haar bedrijf?"
"Niemand nooit verteld."
"Nou, ik zal haar leren hoe zich te mengen.
En oor hier--you drop dat school, je hoort?
Ik leer mensen om een jongen te luchten over zijn eigen vader en laat op beter'n wat _hij_ is.
U wacht, vangen ze je grappen die school, je hoort?
Uw moeder kon niet lezen, en ze kon niet schrijven, nuther, voordat ze stierf.
